我正式宣布 新一輪輿論戰即將開始

經過琴晚發惡夢 相信各位都好攰
體力耗得七七八八
但係！我地唔可以鬆懈住
特別係文宣組
今日一岀街已經聽到好多人話後生仔暴力搞亂香港點點點
我唔叻整圖 但可以提供少少意見
愚見今日主流聲音主要針對一樣嘢：
- 就算表達意見都唔應該入立法會搞破壞

針對呢樣文宣工作可以分為三大類：

1. 理性牌
- 官逼民反 要各位認清元兇係邊個 係政府！二百萬民意全漠視 死三個人當無事發生 仲可以照樣開香檳慶祝！
- 承認係有破壞但唔係對人 相反警察多次暴力清場 更應該被清算！
- 所謂衝擊立法會係暴力都不及政暴(政府漠視民意, 呢度可引用返之前已通過的projects, 香港人好善忙, 一定要keep住remind!)

2. 感性牌
- 如果有人屌班學生 屌返佢哋轉頭 問下佢地做過咩 羞唔羞家！
- 立場直播連記者都喊
- 就算入咗立法會 示威者都擺低錢先拎汽水飲

3. 轉移線線
- 繼續追擊警方使用不必要武力 工作時冇配戴委任證 不禮貌對待小巴乘客 (唔知發生咩事睇返蘋果live)
- 撐警遊行示威者同樣暴力 但警察選擇性執法
- 海濱公園無聲無息被送中
- 嚟梗嘅國歌法、送中二讀仲有人工島

暫時諗到咁多 歡迎再補充
各位加油！以上唔單止係文宣組工作
更係我地每一個人要靠word of mouth屌醒身邊仲瞓緊或者被催眠嘅人！

仲有登記做選民！

Pushhhhhh

push

推呀

推

好撚攰

各位努力
係各大平台同班五毛網軍死過
即使有幾多人支持底者反對衝擊立法會都好
都唔可以比班五毛拉風向

“警察內部對林鄭不滿 所以棄守立法會”

Ok Push

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知